執法者的事，能算偷麼？

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷了人家的東西了！」牙蛇睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我今天親眼見你偷了ok的水，拍埋片。」牙蛇便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「借水不能算偷……偷水！……執法者的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「事後比返」，什麼「法律」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

香港法律有幾多種寫法？

黑警快D自殺死